Fg未搵到工 好擔心（又係幼教阿）

身邊個個都有in既機會 但我仲未有
琴日保xx打黎 佢問我有冇ccw牌
我話仲整緊 佢就話要有牌先會約面見
我好唔好繼續腥cv？我驚其他院都唔比 咁就浪費左個機會

仲想問下大家對育嬰園感覺如何 多唔多野做？
面試係咪會易啲 唔洗準備教案？因為果到係for0-2歲幼兒

多唔多野做？

多野你就唔做？

眼中只有錢又唔想多野做

誤人子弟

社會垃圾

保持獨立思考 唔好比敵人 輕易帶風向帶走左

咁我又冇話睇錢 我只係想了解下姐 有冇必要咁講野？有個心理準備都好阿

有無興趣入bank 呀？

唔會啦 一定係幼教喱行架啦

我都係 如果搵五工諗住點？